有冇巴打做緊政府測量主任（SO)

讀緊poly geomatic 下年畢業
想一出黎就入政府做狗算
有冇巴打做緊 可以分享下係做d咩 / 面試會問乜

入硬咁喎

邊到睇到入硬

是咪lands d 定bd都可以